飲茶 五大難食點心排名

1. 粉果 （老野先鍾意食 勁cheap又難食既點心）
2. 菠蘿叉燒包 （啲叉燒餡勁難食 太甜 呢隻仲要經常會凍冰冰）
3. 叉燒包 （同上 不過熱 但通常擺到凍晒都無人想食）
4. 煎堆 （油同cheap 無咩餡 餡又死甜 味道無層次）
5. 蘿蔔糕 （又係cheap野無料到 仲要點甜醬 食既正on9!)

講緊普通酒樓 唔好同我講貴野
希望大家新年唔好食呢五樣野 無聲抗議啲on9親戚 等佢地食返自己嗌既狗糧 睇佢地仲夠唔夠膽嗌

山竹牛肉 頂唔順果浸奇怪的味 texture又怪

馬拉糕都係乞衣食物
d冇錢廢老怕唔夠飽最中意叫

有冇人係唔鍾意茶樓燒賣，覺得舊豬肉難食，反而會食街邊魚肉雞肉牛肉燒賣

粉果
牛肉球

腸粉
春卷
蝦餃
叉燒包
燒賣

五大垃圾

牛肉球

飲茶唔俾吃煙食乜都難食

係飲野台開個飲茶po都俾你咬 cls

鹹水角

粉過點辣椒油不知幾正。入面d花生香脆配料由夾，無得頂！
蘿蔔糕煎到表面脆皮都唔知幾正。加埋d蝦米臘腸簡直極品！

粉果第一無誤

粉果

粉果真係俾狗都唔食

已經好耐無飲茶
都唔知有乜食

你試下食黑松露帶子燒賣
香到

千祈唔好叫灌湯餃

投粉果一票！
真係好撚難食

雞扎係我心中同粉果同地位

唔是貓
唔是狗
師奶淫得很

粉果都叫過得去嘅 排骨真係得啲老嘢先叫 反而鳳爪就真心正

粉果狗先食